# project todo
## durée de projet 
2 semaines
## technologies
HTML
CSS
PHP
SQL
bootstrap
## PROJECT RESSOURCES
https://gitlab.com/formation-coder/dwwm-2022/-/blob/master/ressources.md
## Description
ce projet permet de crée un compte 
se connecter
crée des tâches 
suprimer des tâches 
et se déconnecter
## La sécurisation 
hashage de mot de passe
htmlspecialchars
requête préparer
